現今Top5教練

雲加
其他是但

牛丸 其他是鳩撚柒旦

高daddy其他是但

碟爺
淆演
kim蛇

1.是但
2.是但
3.是但
4.雲加
5.是但

雲加 高普 其他是但

無摩佬 此post已完

只有雲爺爺

干地 雲加 高普 費sir

羅渣土呢

雲加

淆演

雲加
BR
RB
高爸爸
摩佬

只有爹哋，無其他了

飛碟
牛演
Rambo
堅daddy
Kim蛇

雲加 其他都係垃圾

樓主好波

Daddy

1.雲加
2. daddy
3. 是但
4. 是但
5. 是但